濫用丁權 ~套丁發大財

你有你炒納米樓, 我有我偷偷套丁發大財
香港土地資源發展gogogo

奶到盡

冇著數 點同你愛國愛黨呀

獅子山精神?

取消丁權 示威反對就拉